頭先金魚街m記個狗公唔該入嚟

=收銀妹妹
=160cm狗公

：妹妹你幾多歲啊

：吓..十幾囉...下一位唔該

：有冇話過你好得意呀

：.....

：咁細個就咁勤力

：....(跟住佢望住排喺後邊嘅我）
：做咗幾耐啊

聽到個狗公咁撚猖狂 即刻行前半個身位啤住佢 佢先施施然同個女仔講拜拜

最後我想同個狗公講 柒頭返屋企打飛機啦 阻撚住我食M記

5/10 欠缺圖片

樓主身高170都未夠 就笑人得160